★安居？？】新居屋及白居二明攪珠 4871單位11月揀樓

房屋委員會明日(15日)上午10時半於樂富房委會客務中心，為「出售居者有其屋計劃單位2019」及「白表居屋第二市場計劃2019」的申請，舉行攪珠儀式，以決定詳細審核申請人資格的先後次序和合資格居屋申請者最終優先選樓次序。儀式將由房委會資助房屋小組委員會主席黃遠輝主持。

仲供二十幾三十年？不了

小恩小惠

政府need派錢first

買樓=對香港未來投下信心一票，你話呢？

大家轉晒美金，唔好買樓

反而冇話 罷買樓？

真。最新罷買清單

樓市跌仲買？不了